毒癮發作係有咩感覺？好似想打J咁？

再激啲？